點先可以識到矮過150既毒絲女朋友

咁矮
本絲打170

太矮啦⋯⋯

150cm 絲（你問我答）

有仔就收皮啦

好正

就係呢啲

雲哥有無番工 見你好活躍

有人會話我係bot黎

幼稚園

認真post

我識一個149 岩岩情傷完無耐 佢係好女仔

你ex？

朋友 好熟

佢想識男仔？

要問

我想識佢

快啲識佢啦
我冇朋友有咁矮
有個150拍咗拖啦

其實又冇話一定要矮妹既

但佢唔鐘意煩人

咁冇辦法

女朋友148
身邊男仔fd一隻手都數得晒
溫柔善良可愛

點先可以識到女朋友